其實高登係咪做數，點解咁耐都未收皮？

成日話改版改版
改黎改去都改變唔到得返小貓三幾隻，點用D 廣告商交代，係咪做數？
點解仲未執粒？

每個會員load一頁高登硬食幾個廣告, 好難收皮

留得係果度都唔知有無幾百人Only
咁都夠數搞Web搞App養哂班友？

叻女

但Alexander 個網瀏覽數佢點做？
高登個數高過連登 排名都高d

唔好搞到高登收皮，咁耐以嚟都對連登有啲疑惑，一有風吹草動，至少仲有個高登可以返去避難

高登：流量
連登：人流

學埋光頭達D衰野

Server廢 廣告多

高登用大陸野

我地高登背靠祖國🇨🇳 邊有咁易收皮

仲有個膠登
再唔係自然有巴打自發起個新站
咁多舊登連登仔咁大個市場你驚冇人做？

Joe 哥bam 哂d 人點返去
Lihkg 仲有一半係新會員無公司大學email

膠登wo
hkgalden
果個不嬲係避難所